翔翔好得意呀！！

伸脷仔

圖

邊嗰

好得意呀成個呀伯咁！！！

我係強水呀

好可惜 我鐘意小丸仔type

多啦a夢唔係小王 冇啦冇啦

諗起擴散mode想笑 到底up乜撚

我都鐘諗help type 真閃好可惜

頂 係狗仔來

幾似我

雞

公審我

搭巴士冇得聽歌

i go to school by bush